put左既傻鳩夾死未

今曰升600幾點咩都升穿

利申：無走到put 又豬錢